古代啲妃嬪唔小心踢咗皇上落床會點

1q題？

學術討論

皇上：有趣有趣

皇上張床應該好大

大還大 踢落床還踢落床

古時皇帝好慘，好多都係政治婚姻，踩皇帝個頭都未必有事，何況踢佢落床。

誅九族

應該會幾skr

我屌你老母邊個踢我

無頭東宮？

做完愛唔係天光前捲返埋送走架咩
唔會過夜